終於有大學停 ocamp ，其他U呢？仲有 sco同 hall呢？

香港浸會大學學生會
【此誠危急存亡之秋 － 迎新營改為迎新日之公告】

鑒於現時香港正處於水深火熱之中、社會動盪、制度崩壞，本會將原設於九月舉行之迎新營改為迎新日，由三日縮短為一日，並暫定於九月七日舉行。

大學生活理應多姿多彩，新生本來可以喺迎新營中同學校建立連結、認識師長，愉快咁迎接大學生活。但無奈喺暴政之下，作為視香港社稷為己任嘅大學生，我輩實在無法無視社會上所發生之不公，繼續一切如常地籌辦迎新營。如此關鍵嘅時刻，應該有更重要之責任必須要負，一同守護我城。

數月以來，社會上已經有人抱住赴死嘅心態戰鬥，放棄大好前途、甚至一己性命，為嘅只係換取港人發聲嘅機會。數百名義士為港發聲反惡法，依家卻要面對住高達十年刑罰嘅控罪；記者採訪示威現場，卻被警方多番阻撓拍攝，新聞自由蕩然無存。

但另一方面，極權政府及其爪牙仍然殺人放火金腰帶：鄉黑有組織無差別襲擊平民，喺多方證據充足之下幕後首腦及部份施暴者迄今仍逍遙法外；政府面對社會各界反對下繼續不知悔改，為政不仁，視市民為芻狗；黑警變本加厲無視警例、濫用私刑、改裝武器、勾結黑社會，早前低級警員協會更發聲明揚言政務司張建宗不代表他們，武官儼如凌駕文官。而五大訴求更是遙遙無期，政府多日來嘅姿態完全係吿知香港人：依個北京嘅傀儡港共政權根本冇資格代表香港人。

喺依個香港危急存亡之秋，作為社會未來嘅棟樑，我輩有著無可迴避嘅時代使命 ─喺暴政下、在烈日下、喺殖民下、喺強權前、喺國家機器下、喺警棍與鎮暴槍面前，不惜一切與香港各界共抗極權。雖然各位港人只係夢境中萍水相逢，但卻能憑住對香港嘅關愛而莫逆於心，將生命交託予彼此。依個係熱愛香港嘅表現、係人性光輝一面嘅展現、更加係渴求民主自由嘅體現。

為保衛我哋自己嘅家園、為不負已率先身陷囹圄之義士、為民族嘅民主自由、為注視住我哋作為抵抗極權世界前線嘅自由世界，大學作為自由與良知之橋頭堡，學生會將與港人一同作戰到底，直至一日我哋終於可以除下口罩互相擁抱。

天佑我城。

好有良心！！

估唔到浸大係第一個出黎先

幫手推下，等其他U響應，ocamp都好大舊錢！d product既錢可以買到好多物資

Me too, proud of 浸大(第一次

推
支持
生於亂世 有種責任

港大中大呢屌

上前線嘅體驗一定仲多姿多彩過玩Ocamp

Sd email問，炸佢哋 fb ac

快啲問下你哋個學生會同埋其他莊仲搞唔搞

推

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

我覺得 唔係好事

對之後幾年大學生個組織力係會有影響

唔值得

WHY?

平時紅底到仆街

中大巴絲
屌撚死你地呀仲唔快撚啲停ocamp

我覺得搞一日短trip，俾新生識下人就夠

港大三蛇真係

收嗲啦
浸大學生會當示威者condom咋
發聲明話唔肯幫被捕人士籌期
一日奶共 一世奶共啊垃圾浸大

你唔係以為一日半日ocamp就影響哂大學生既社交下嘛
老土d講句一齊參加下社會運動個意義更大、建立關係更易

推到其他u響應

OCAMP係學生會搞

講多少少？

因為我自己本身係今年ocamp helper， 我諗緊quit唔 quit, 我冇咩信心可以帶住班fm玩得好開心, 喺呢個時勢仲嘻嘻哈里玩3日真係做唔出
寧願買 gear, 都唔想買啲 ocamp product

紅底嘅係間學校同埋校長, 香港學生係無辜

去學生會facebook ac下面留言

班組爸食少一年女啦 就黎以後都冇得再食

獸父要捱餓了

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

支持

唔係仲有大學夠膽O呀ma

小弟13入學 之後好多社運 都係ocamp相關嘅圈子出去 ，而籍住果d圈子，亦揾到更多志同道合嘅jj出去，fm揾班人圍威喂好重要，幾日嘅camp我覺得唔值得cut

利申 經常發夢

City hunt
Popo hunt

上年 omate已經冇哂
D group靜哂
一係就講 re u
可能大家唔清楚對方政治立場

大把

大o 但係under su果d soc有無響應

冇 希望各位大學生幫手用會員身份喺下面留言， 組爸媽阻helper都幫下手出出聲
人多先成事

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

浸中終於升格做浸大

屌，啲人成日話浸中紅底
係個垃圾校長同高層紅底炸
bu啲學生好多文學底人，黃到仆街
但同時都係最撚多支那狗讀嘅u

我愛浸中

灰尻咗，基本上，莫論係咪當前時勢，o-camp依啲咁撚反智嘅嘢一早就應該全面cancel

ocamp識人效率點都高過之後上堂慢慢識
班fm玩完之後有凝聚力，識多咗人
之後就算參加社運又好發夢都好
個network廣啲其實係一件好事
文宣之類都spread得快啲

利申：ocamp whatsapp大group長期有分享各種文宣同救人資訊

當年城大特登揀立法會投票日搞ocamp 車鳩班年輕人去camp

push

浸大做第一間企出泥已經好好
要趁 reg day報名前令佢地取消

依個真係因人而異
Btw, 我覺得之後後補都可以, 雖然人係真係會少咗, 個意義都會唔同咗

估唔到係浸中第一個企出黎

Push

所以我好唔明，當我見到前線班後生仔，再對比每年見到著住啲hall衫soc衫周街dem cheers班友，我有時諗，前線班義士究竟喺邊度走出嚟。定還是，其實兩樣嘢係冇抵觸，係我自己心態老屎忽？

浸中升格做浸大!!

屌 博唔到

無哂咸濕game玩

邊個仲講去ocamp就絕交啦

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

中大的話除咗中大su 必須email埋俾9個college su (總共10個email in total)
中央組織係干預唔到成員書院搞唔搞ocamp

尋日係hku見到

個人覺得唔一定要罷搞ocamp
只要喺ocamp入面加多啲關於反送中嘅內容就ok
始終有啲期待咗好耐嘅你逼佢罷佢哋可能會嬲 跟住加入藍色陣營
同埋你知啦依家啲年青人咁易受朋輩影響
用ocamp同佢哋講多啲說多啲人加入支持反送中仲好啦

以前留學英國，見班香港人都搞ocamp
心諗，wtf

將呢d劣質文化帶到英國

玩乜撚野，咁既時勢

良心大學

佢話停 但係營地唔係一早book左咩？咁點算

啱啦屌!! 讀大學係應該做d比on9 ocamp更有意義的事!!!

港大每次社運都係hall友主力
圍校委會個晚在場大多數係住Hall

我覺得學生會唔搞 果d乜撚野暗O會照搞 仲暗喜食埋學生會批客
呢班人始終玩字行頭

仲有hall culture，好恐怖

屌hkusu今年都冇莊冇搞手點罷搞

一早應該停哂佢

所以我以後都唔會再話佢哋啦，雖然我仍然覺得o-camp, hall culture好有問題（即係話我點都係一個老屎忽）。

ocamp照搞 地點揀天馬公園

中大人幫幫手

你睇下暴大secret啦，大巴Post話唔罷得O，講到Ocamp幾重要，幾有意義，話罷Ocamp嘅人霸道。

我覺得係冇玩既心情。。。 無論係組爸媽定係組仔女

今日仲有人去Pre Camp tim

將Ocamp調去前線dem 個beat 鼓舞吓士氣

未 reg day, 班人未報未比錢，仲有彎轉

有冇可能借o-camp再搞大啲？因為去得o-camp嗰班似乎都唔係會出嚟嗰班手足（可能我錯，如果係，我誠心道歉），所以借o-camp再凝聚到多一班人？

其實覺得好似唔可行，不過都提出吓。

係啦仲ocamp？

停係應該

推到有其他u響應

暗既由佢
依家大把出黎既人報哂 helper，組爸媽
Ocamp又洗多一舊錢

我連愛都冇心情造，唔明點解有人仲有心情去o-camp圍威喂

浸中

中學都學人搞O camp

我係組 helper
其實有好多莊嘅莊員都係有出黎發夢
不如大家畀個理由佢哋可以唔使咁辛苦搞ocamp

聯署要人呀！爭幾千咋，最後今日啦

想睇女女腳

PUSH

要上 fb留言先有用

冇人想學點整熄啲煙

正路太多game要玩鳩d路人，呢個時勢仲ocamp 好易出事

倒不如…

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

Lingu 不了

教院濕鳩聯系o夠鐘醒啦屌你老母
遊行定dem game緊要啊？21號仲dem game 冇撚野？

呢個真

第一次為身為浸中學生感到自豪

唔會停 o camp神聖不可侵犯 狗公同姣西扑野更重要

幾時有啊我屌你老母！

浸中變浸大

竟然係BU第一個走出嚟

負皮果d係咪獸父

新一大

P牌注意

要問下edu d濕鳩聯系o幾時停 721號遊行 班搞手仲話一早傾咗21號要dem game
係咪覺得ocamp重要過香港未來？叫佢哋罷 罷你老母咩

錯撚到仆街
日日十幾個grp 係咁彈d 聯署msg 文宣msg
出到去班大ge 仲成日睇住d 細ge
唔知事實係點就亂咁屌同班藍絲廢老有咩分別

組爸仲有機會細O食親女

嶺南OCAMP搞手係goop到講:

首先, 我立場係中立、支持非暴力行為既
但如果影響到人地，咁同共產黨有咩分別？
你地甘激進，有無諗過其它人既感受呀？
講反罷Ocamp, 你地都無諗過我地莊員幾辛苦去搞個camp 又貼錢又貼力出來比fm 玩
中間有血有淚嫁你地知唔知？
你地唔會知.因為你地淨係識去示威
咁叻不如去北京 去天安門搞啦好無?
出黎搞事.冇理到我地其他人點諗 我搞個camp 都係想令班fm bb 識下人 融入下 咁都要搞我 我真係會著曬
求下你地班社運精英網絡英雄要搞事去第到搞
唔好搞我地個camp 好嗎求求你

竟然係BU帶頭
以後唔笑BU

咪撚on9 一直唔覺得ocamp有用
讀U最fd嗰d全部都唔係ocamp識
ocamp識嗰d全部變哂hibye fd

又係呢 啲幾十種concept 炒埋一碟然後話係中立嘅人

我覺得ocamp活動如果撞咗發夢日子可以唔搞 或者cut 咗佢
但係ocamp搞個班人辛苦咗幾個月 甚至半年 你話cancel就cancel?
成個社會風氣咁唔開心係咪就連平日有個喘息嘅機會都要批鬥？

唔係呀ma... 屌啦媽星

參與社會大事
學到嘅公民意識終身受用

屌佢老母

天佑我城。

我屌 又黎中立

幾時有呀我屌你老母

但始終有人好想玩ocamp 有搞手擺咗好多心血落去想搞得成
如果我哋逼呢啲人唔搞唔join唔玩
咁我哋同獨裁者/ 霸權有咩分別

同埋罷搞跟住要做啲咩？罷嘅意義係咩？
我始終覺得藉由ocamp可以令唔同立場嘅人一齊討論 可能有機會說服佢哋
同埋喺ocamp可以滲多啲關於反送中嘅嘢比冇留意嘅人知 未嘗唔係一件好事

BUstaff 表示SU 一直都高質係錢生CLS

ocamp 喺街頭搞

啲人係外面食tg 教院lingu係學校玩ocamp 玩得開心咩？好心啲聯系細soc玩下oday咪算 你哋咁熱心搞 唔知有無傻仔fm有心情報名玩呢 無人玩咪又係浪費錢租場買道具 不如買gear好過啦屌

廣東話行文 好撚親切

諗返shitty
大事當前
唔黎開會
走去ocamp
抵比人叫shitty

和理非有撚用? 200萬人走出嚟和平示威，五大訴求呢? 回應左未?
送中條例一過我睇你班撚樣仲點玩

先入為主覺得會有人用暴力搞佢地啲濕鳩ocamp，再嚟滑波謬誤
Lingu嘅咩ocamp嚟

天佑我城

你有冇諗過啲錢已經用咗？租場都唔會係而家先嚟租啦

浸中又上位了

SU呢篇嘢入廣東話入文已經值得一讚

你話想有個活動可以比啲年青人有個時間同空間可以放鬆自己，我都無咁嬲

你check mail box 先啦，嘈唔切

搞同唔搞，其實我無咩所謂，但唔撚好講咩搞到你之類，好撚反感

你啱，出去 city hunt比人屌死

但大家會玩得開心咩

Agree

睇人而定

其他U請響應！

都幾肯定啲書院撚唔會理你
本身啲書院SU都政治冷感

按比例好似教大仲高 按數字就應該中大／港大仲高

係咁話唔玩Ocamp啲FM唔識reg科好慘

啲ocamp唔係俾你識人
係俾莊員搵下莊
唔搞ocamp點識freshman仔仔呃佢上莊

(但當然有好多人到頭嚟揀哂啲淨識玩唔識做嘢嘅MK仔)

你會玩得開心？純粹因為付出咗，想要有收獲就唔 cancel得

咁你地又迫人罷工？

今日喺cwb見到有堆粉紅tee
唔知邊間

咁 bu又 cancel到？

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

唔玩唔代表冇組

呢個堅駁唔到但有得揀真是不了，雖然都唔鐘意chur o camp

罷嘅意義係邊到先？成班人要迫住唔去ocamp就係因為你地唔開心？
ocamp係平日搞嘅話會點樣影響到香港人抗爭？
Ocamp可以加政治元素入去，但係一句話罷搞會唔會太唔尊重搞手同有啲想玩ocamp嘅freshmen?

邊個逼人罷工？

咁SU同學校高層就唔同既⋯

返工日日返，ocamp係咪日日玩啊

上完前線一日包你訓同攰翻兩日
圍起上黎重精彩過ocamp

但其實營地同衫嗰啲錢可能已經出咗 都幾萬幾萬咁 班莊員分分鐘要嘔舊錢出嚟 都係買唔到物資

組爸冇西屌，後果自負

評議會好似通過咗建議各soc考慮停辦
因為有莊不滿全部叫停

其實係錢嘅問題 唔介意蝕幾萬咪可以cut
講真 大嫂可能比得起 細嫂應該冇可能
所以我就覺得 搞 唔係問題 但中間最好多啲討論
起碼有益 一刀切未免又對搞手太慘
重點係 香港係一個多元社會 即使佢嘅意見幾仆街都係意見
我地唔可以剝奪佢有嘅權利 即使佢用權利做嘅你唔鐘意嘅事
回歸初心 我不同意你的說法 但我誓死捍衛你說話的權利

好感動

我都係點算，quit唔quit好

有冇諗過入去坐既可能係你地既組仔女
人地去坐，你喺到玩

浸中終於做番浸大

呢個時勢邊個仲會有心情玩

屌鳩你啦 香港今次完撚咗 以後食得屎 所有學位80%比曬大陸人 香港人讀毅進啦

八五三罷

依家咩時勢，仲係四五月果種情況理撚得你咩
你地玩梗，人地還押梗，候審梗
依家平日夜晚隨時開波
天水圍同葵芳果晚，仲有琴晚
咁撚自私

我自己個major班oc仲係閱、哦
612個陣就衝出黎出譴責聲明
依家燒到自己個疊就唔出聲
假假地D系莊系會都叫係學生授權
點解可以見到出面有停ocamp既聲音都無回應
至少都應該講下有咩安排或者改動

Ready to quit

班ocamp撚仲敢屌返我轉頭，成堆垃圾

咁你咪比d fm玩完
再自己judge ocamp有冇意義
但佢地連哩個機會都冇
我覺得對搞手 對fm都好唔公平
就算係前線義士 星期一至五都有其他野做啦 到禮拜六日咪又係揾前途 揾命搏

係。。。

文科仔大學

香港人大部分唔介意付出， 但係亦都好多人好怕犧牲

support啦
最多我唔玩

呢個星期聽日都有兩晚要出去喇

平日

咁grad左嘅大家 人地ocamp果陣積極d出去幫手唔得咩？

沙田琴晚幾百人出 我想問係咪個個支持抗爭嘅都有出先？ 人地人生都冇咩機會ocamp大家咪勤力d頂住先囉

口裏說不 身體很誠實
組爸冇女食梗係唔支持

我咁辛苦褶住讀完asso
結果可能要褶多兩年
不過香港收皮就褶成世 冇ocamp是但啦

因為浸中唔想再考煲冬瓜了

ocamp可以照搞，不過改地方改活動啦 :p

其實真係想D oc出黎出句聲
粒聲都無諗住等到ocamp完真係好肉酸

自私到盡頭叫大家勤力 d頂住先

浸中呢排轉性
利申：浸中畢業

咁都好多學生ocamp撚平時星期一至五係大家返工不了嘅時候都走出黎啦派下野搞下文宣啦 大家互相補下位唔得咩

搞NDS OCamp，帶佢哋去集會Dem cheers

咁人地學平日出黎搞文宣野 大把人就返工不了 咁又唔計？ 咁都自私

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

又唔係嘅 佢地角色suppose唔應該公開發表政治立場嘅
但其實好多college撚屌今次都有私底下出嚟
只係由中大su叫佢地唔搞ocamp角色上比較尷尬
所以直接email等佢地見到仲實際

好在慣左自己一條友，免疫

BU撚表示極力支持

Sam Smith - How Do You Sleep? (Behind The Scenes)

Proud of BU

屌錯po btw支持所有學校&學院效法

唔L係仲攪ocamp下嘛⋯⋯？

竟然bu第一間
真係估唔到

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

攪返個ocamp去野餐咪得

pish

真心有意義 仲要係可遇不可求既機會黎
去完一次就明點解真點公民教育體驗課
良心啟發教育課

屌唔係掛，改左我仲食女呀

好波

係啲高層紅底，學生絕對唔係

罷工可以比到壓力政府，但係而家罷ocamp 係比壓力啲搞手喎。兩樣野都唔同

絲你好啊！我都係bu其中一個系既su成員 想問下你地會唔會出類似email比其他su或者soc？因為其實我個人都同你一樣係搞手 如果係真係去camp都去得唔安樂 會成日諗住出面班手足 但我自己就喺度玩緊

班大人番工揾錢有冇捐先

勇氣無比， 全力支持

你望下上面 d偉大言論

終於....推！

有冇齊 email？

浸大

又唔洗炸，呼籲吓咪得，咁大個人識諗
罷工都迫唔黎，但如果罷工既人比例仲多過停ocamp，咁呢班freshmen 都真係要反省吓

我印象中之前send sponsor來嗰啲email好似係有曬bu既su/soc既email

hku有人呼籲緊

講到咁 冇得講啦
希望你真係每次出齊
捐多d錢

不如扔上secret叫人 send email

Good idea

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港大學學生會社會科學學會財務秘書想問下大家苦行式抗爭意義喺邊

係真係時勢問題 唔係想同你對屌

屌你老母其他大學仲係到開心玩ocamp溝女打飛機 垃撚圾

In Bu we trust

法律同政治果D仲撚玩ocamp????

ocamp 去集會咪得

咁就應該由所有會員決定
當初叫人投票又呢樣又嗰樣

騎劫咗又唔係咁好嘅

香港一大

蓋狗都有火

今次慘

fm被迫帶上前線俾人點相

畢業後考唔到警察點算

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

幫share幫push

2019。被選中的一年

你收嗲啦死港畜

我會隔一隻手位咁企

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

呢個時勢死都要搞一係鬼一係港畜垃圾

係豬

呢個時候啲錢都比咗出去，應該退唔返

唔好咁樣講啊 一陣好多人亂咁上前線只會搞造成反效果

依家邊有時間抽幾日岀嚟玩ocamp
利申fm

起碼參加者唔洗出，但佢地要食哂
不過件事六月開始發酵，ocamp搞手都應該醒水

大學唔講政治講乜？

有時間都抖下，reg day記得講

屌 寫得到咁熱血 push

呢67月已經係一個大型o camp
要培養嘅樣要學習嘅野喺哂度

哇 唔好再馬後炮啲？

收一收皮先
三句都九唔搭八

低級警員協會

Quit la屌
班細既好多都寧願上街唔去o camp玩
仲去個班就真係商女不知亡國恨
你唔quit,你真係忍到個d咀臉？真係忍到一齊扮無事嘻嘻哈哈

學生會/屬會既錢係多到可以買樓買車

你同我收撚皮
全部發夢我去齊，五你老母

camp fire

辛苦哂

以後唔笑你地係中學

劫獄有冇得諗？你講既
‎忽然間咁多人話冇錢買飯食，好有古怪? 邊個似五毛多D
廿幾歲仲要搭地鐵，真係好撚可憐 假膠??
‎我都買裝備買到冇錢，但我選擇食ol d二手飯 假膠??
‎笑撚死，呢頭話撐香港，轉頭去左旅行 邊個分化??
‎仆街啦你地，做警察就屌，做政府工就唔屌得 邊個分化??

quit!

中大仲有班傻仔係道堅持要攪ocamp
唉，真係shame on you
希望你地可以番屋企睇下社會契約論

以後會多翻d處幾好
我以前就係比組爸食左個豬
因為我唔係處好多Ex都唔同我結婚，分手

屯門一大呢

上莊嘅人其實都係year 1升year 2（大莊除外）
冇咩經驗 大多數咩活動都係上年有 今年就有
根本無真正諗過活動嘅目的
迎新營係咪真係不可取替？
你要迎新效果 搞一兩日唔過夜嘅oday得唔得？
唔過夜玩就識唔到朋友咩？
吸唔吸引到fm係睇班人而唔係活動形式

既然有替代方案
國難當前就將心機放去其他野到先啦
唔係話搞抗爭就唔可以玩 唔可以有娛樂
但玩成點嘅程度都可以調節下呀

浸大躍升為一大

利申先我畢左業ocamp唔關我事好耐

公道d講句，平時有出黎既人，個camp同上街日子撞哂，佢都係缺席左兩日姐，在我睇佢其他時間有爬山我已經收貨。

但你本人係咪所有日子，遊行集會圍警署去齊哂先。

如果你冇去齊，你冇去既日子都係我地其他人勤力幫你頂住先。咁唔通我又話你自私咩⋯⋯

我就和理非黎，大中型日子都有出。

我就覺得可以試下唔好成日因為呢件事而冇心情做其他野，而係將發夢融入生活，要發夢既日子咪出力發囉。

你調整唔到個平常心去打長期戰，會好易有心理病，俾d空間自己喇，之後再一齊加油。

搞過，差唔多要早3－4個月book定，取消嘅話蝕就蝕硬架啦，睇下啲soc肯唔肯嫁姐

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

Man is born free, and everywhere he is in chains.

收皮啦屌你老母
睇下email inbox先出黎吠啦p牌狗

其實暴大入面好多ocamp搞手都表示如果ocamp期間出現突發事件，fm同組爸媽都可以離營去幫手。

你係會去嘅，就算玩緊ocamp都會申請離開

你係唔去嘅，就算有無參加ocamp 你都唔會出㗎啦

根本就係個人意願

利申: 暴大其中一個搞手

罷工分分鐘工都冇埋，但另一邊廂d準大學生係屋企涼冷氣、食下花生、批鬥下冇罷工ge人，跟住繼續攞老豆老母嘅血汗錢去識朋友去玩

認真？
By the way點解係睇社會契約論

有份出來抗爭嘅學生不入此列

雨傘嗰陣都仲有零星 hall o, soc o都冇罷到

啱啱見到科大有學生dem 緊game,個心淡哂。而家後生係咪值得被我地救

所以我魯毆講得最岩，冇被射殺嘅覺悟，就冇開槍嘅權利，連quit ocamp嘅覺悟都冇，憑咩係罷工議題上說三道四，成班偽君子

暴大 core course FN reading 黎

搞City Hunt囉
去哂十八區搵啲毅進仔Show張大學學生證比佢睇

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Quote埋出黎send 畀啲傻仔

良心

我有份搞ocamp
但我差唔多次次發夢都有出，我啲莊員都係
我哋發完夢就會趕返ocamp進度
其實兩邊我哋都放咗好多心血
我知可能會覺得我哋仲搞ocamp係對香港毫不關心但其實唔係，我哋都好愛香港
但我哋準備ocamp準備咗3個幾月放咗好多時間心機
我哋會諗下搞ocamp嘅同時整多啲關於反送中嘅task，等fm了解多啲

你地有難處明既，本身就係傳統

通常呢個時期全部Camp都落曬訂 有啲尾數都比埋退唔返
唔係支支Soc都好似SU有咁大條水喉射錢比佢地

提議搞black hoc city hunt

我哋就係完全冇資助嘅莊全部自費
本身夾晒錢已經冇乜錢淨
平時買埋gear真係渣都冇

Shitty ocamp一定照玩
成班撚樣成日講度ocamp係大學有幾重要，擺左幾多心機落去pre-O
依家你屋企發生大事啊，身邊嘅人一個一個咁俾人捉走
醒未啊大學生

即刻同我入黎 唔準當義士condom

而家邊間先係真一大

暴大，科大，炸大定ling u

無去o camp 又唔等於摺、無朋友
你個人active 唔去o camp都大把朋友
個人摺開 俾你去o camp咪又係摺埋一邊
去o camp識hi bye 不如之後慢慢識人

呢個時勢仲掛住玩，就真係讀屎書！

效晶係炸大？

一個camp 幾日，幾個camp 就十幾日啦
雖然要班搞手放棄準備咗幾個月的ocamp 會唔捨得
不過我都幾肯定有好多個ocamp 根本未搞掂
變親蜜好友定hibye fd 睇人地鐘唔鐘意你唓

你地肯停，叫大家夾錢，同果 d公司傾下，我覺得有彎轉， 再唔係就問學生會拎，大把學生撐你地

光復香港 時代革命

推！！

可以離營

你覺得會有幾多人做得出？咁大嘅群眾壓力

搞ocamp係必然會分薄咗有突發事出去嘅人手，呢個係不爭嘅事實

其實唔係唔想cut,係比撚哂錢唔搞就蝕哂比場依家臨

你可以一口咬定無人會咁做，咁我都無嘢好講啦

我都可以話ocamp期間未必一定有集會㗎

唔洗講啦，根本唔罷就係錯

講明可以離營出去幫手都無人會信，我覺得唔洗再解釋太多

我唔係一口咬定冇人咁做

但你自己問心嗰句啦，ocamp咁嘅氣氛，你自己quit camp話去抗爭係咪一件咁容易嘅事

淨係傳理都夠做啦 好多都做到不平則鳴

好多soc都係庄員夾錢比，學校得果兩三千資助，細soc場費都幾萬，大soc隨時十幾萬。我地搞手都有自己難處，唔係我地唔想罷呀

雖然估唔到會係浸大
但有良心

一齊上前線ice breaking team building

新一大

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！
推到其他u一齊罷搞
氹本去幾日嘻嘻哈哈緊要過一切？

呢啲時候玩同認人緊要啲？
有諗過前線班同年齡人？大好前途都冇左
玩得安樂？

一大

我都明

正如其他人咁講，好多都已經出晒錢，一個細ocamp都萬幾，大嘅更加唔止，同埋隔多一個星期就開始，退錢幾乎係無可能嘅事。

如果真係有突發事件，我相信如果oc/組爸媽有良心都會肯帶頭離開。

其實可能真係錢嘅問題令到好多ocamp都未必肯罷

見到教大su tg channel 仲話要搞OCAMP
真係心諗呢個時勢仲玩？
夾班freshmen一齊去抗爭好過啦

浸大呢期好型

想大家起下班人底

又慳一筆

今次其實好多書院su都行到好前
聽講其實四舊已經諗緊呢樣野
話唔定send多d email
可能真係得呢

好多係now做緊

小心唔好步日本後塵變苦行運動

不如停學呀

cls呢啲上網大把人教啦on9，咩年代呀

孛力 走已 口左

浸大終於威返次

我都agree各有各做啦 ocamp都可以係一個gather到新血既平台

收爹啦 p牌分化狗

大力推

我冇所謂反正都唔係好想去

咪玩啦, OCAMP年頭已經開始同人搶位
大SU都話蝕得起
細SOC未必

點解個校長就大仆街一個

Ocamp 都可以係一個好好既教育平台
特別中大好多內地生第一次接觸香港資訊就係透過ocamp

利申 當年ocamp 熱烈討論六四及政事

所以唔使強逼所有ocamp 都要停 各有各做法

估錯學校

我宣佈浸會中學現在升格做大學

十年前老屎忽都係咁話

啲人咁驚冇ocamp會影響社交，唔係真係讀咁多年書連基本識人都要人教吓話？

再唔係如果真係要繼續搞ocamp，倒不如安排city hunt 係去發夢，橫掂大學生一組組人平時喺條街玩city hunt都係有幾癲得幾癲咖啦

BU

女子
相尸
心吊

因為呢件事？

港大法律岩岩都罷咗

塵爆

我自己都好掙扎，但思考既同時真係希望大家討論之前了解下一個ocamp既籌組，因為我睇留言真心覺得好多人未做過搞手所以理解唔到籌委既難處

1. 小弟係系ocamp搞手，唔知其他人點，但我地個ocamp已經一早俾哂錢，仲要冇得退個隻，想問係咪一句罷搞就要我地私下承擔哂所有損失，個度講緊係幾萬

2. 我地個camp好撚正氣，我地甚至因為香港咁樣而改過哂d內容，加左好多時事同公民教育元素，日日搞到好辛苦同勁夜，同時兼顧出街發夢；但係當我見到好多留言都話我地剩係識玩，食女，我想講le一切其實都同搞手冇關，所以其實真係會好唔開心，因為覺得兩面唔係人。搞手其實係最慘個班，吃力不討好既同時，又唔會得到組爸媽有既待遇，搞得唔好又被人屌，唔搞又被人屌，罷ocamp又被人屌，你地究竟想我地點？

3. Ocamp係我眼中最重要既一個原因係搵下莊，你話我自私都係咁講，上左莊咁耐，除左識到一班知同道合，會一齊發夢既fd, 其實我真係好後悔。你地個個都話上莊圍威喂，我就無時無刻都想quit莊，因為真係好撚慘。其實我地冇任何好處ga, 我地捱到衣家既原因真係純粹因爲責任同義務

唉，好撚辛苦呀屌
發夢既時候又緊張，返去搞camp又俾人批鬥到仆街，仲要返工解決經濟問題，可唔可以真係搵人教下我點做

Oic

仲有，我地夠想直接係個camp度招集一堆新生一齊去前線體驗，叫佢地反送中成為同路人啦，但le一切行為有潛在後果ga！

一陣俾人爆左出黎文匯大公東方榜上有名，輕則影響自己系既聲譽，重則影響成間學校，然後全部藍線不停咁追擊我地幾個搞手，你地有冇諗過le d發生既可能性？

仲有，到時對家話我地係洗腦camp，同共產黨有咩分別，教壞細佬又係另一個要拆既彈。其實一舉一動真係會做成極為龐大既言論壓力，sorry,我自問真係未有咁既心理準備。

我地衣家既共識，最多真係係個camp入面大肆咁宣傳公民意識，同新生講大學生係要成為一個有良知而懂得思考反抗不公義同無理既人，而唔係成為一隻不理政治世事既港豬，le樣野真係已經係一個官方ocamp可以做既極限。

手足加油，我知有好多人好似你咁有心，辛苦曬，我唔係想亂咁話人，唔好意思。

Agger 仲拎咁多錢玩ocamp

浸大終於威返次啦

八大ocamp 主題
光復香港, 時代革命!

連錢大康都寫左封信話促請開設獨立小組調查
對浸大開始改觀
Proud of 浸大

如果係經濟問題真係可以開口開 post問會員，一定有人肯出手

呢個時候仲有心情玩ocamp既都幾心理變態

正常香港人都開不了心

上面

麻煩幫手推
點解8月3、8月4冇人講！

1. 據我所知唔同學系既細O之間會有協調 其實一旦有為數不少既學系/其他組織罷搞ocamp既話會唔會有人同校方反映返 至少可能宿費/膳食個筆有得攞返啦 又或者睇下有無老鬼有心眾籌填氹囉 都知大家使好多錢搞都係靠ocamp收得多人維返個本 但依家個氣氛底下 你搞唔代表有夠人join 都係睇蝕多定蝕少

2. 絕對無問題 正如上面都講左依家臨時煞停ocamp就會蝕一大筆錢 轉型係另外一個方式
但問題係 班oc可唔可以出黎同返班學生交代
系莊係班學生選 ocamp oc又幾乎係同一班人
到依家仲唔正面回應返大專學界既聲音係完全無政治觸覺同智慧

3. 都係個句啦 起碼都做下樣改下內容啦
咁既時勢仲歌舞昇平 尤其是大學生都應該有責任去回應個社會既情況
呢樣野唔單單係每一次示威之後出一堆聲明譴責暴力
更加應該係有實際行動去展示你地既commitment
例如 ocamp加入新既元素 個目的唔係要洗fm腦拉佢地去某一個立場 而係要令佢地明白大學生既責任
甚或罷搞 人地公務員都肯罷工 燒到自己個疊個陣 大家係咪應該比D反應？

好啦講咁多其實我都係想D oc出句聲 回應返呢個提議
你未必要跟 總之你地既聲明係well justified既
我希望大家都可以收貨
但真係唔好當無事發生無任何表態
咁同林鄭無分別

不嬲都係高層紅

學生唔紅，為左反強制讀普通話而鏟去office

推 仲好唔好意思玩得落呀其他u 一於齊齊停啦 hall camp同 sco camp都停埋佢啦 齊齊檢舉暗o

睇到上面既圖就覺得好心酸
班義士係屋企等緊判等緊消息 每日心情都極沉重

相反 另一邊 另一個世界
有班同自己一樣年紀既人 係到玩淫o

老實講句
我係個都讀左4年大學既老屎忽
4年都無去過ocamp 但我都無因為咁樣而識唔到朋友/ R唔到source
唔該你地個班仲決定左去ocamp既人
認真諗下 究竟乜野先係你地目前最應該要做既事

你大可以話 我又唔係前線 又唔係勇武
咁我去唔去ocamp又有乜所謂？
就係有所謂啊 人地為左你既自由 為左你既前途
每次去發夢都冒住俾人拉既風險
人地為左你... 反而賠上埋自己既自由同前途
如果你仲決定去ocamp 你係咪真係對得住自己個良心？

咁講真，你搞個camp比百幾個fm去，同你自己幾個朋友出街玩，對抗爭個影響差好遠。當入面百幾個有5成會發夢，已經冇左六七十個人，仲未計組爸媽，exco呢d大學生。

我自己都上過莊，仲要大莊，假若撞期既話我真係情願唔搞，錢銀事少，除非有人咁慘要貼錢上莊，如果唔係我情願唔搞，蝕下錢，都唔想我個學會變維穩學會(港大有學會幾年前試過七一搞體驗營，已經比人屌，依家呢個時勢應該更大回響)。再者，當人地係到食彈捱棍，我搞ocamp都唔荒會投入得去邊。

ocamp帶大家出去公民運動

唔好拎含管同炸大比

停晒未
d ocamp?

老老豆豆U都GARD埋OCAMP識D人都死撚哂
最熟果D全部都係同系上lec既人

好波 支持大學生做正事

其實啲人未比錢 但搞手訂product sponsor book場一定已經洗咗一大筆拎唔翻嘅錢 cut真係良心 蝕到仆街

Ocamp變一日oday算啦

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

老老豆豆U都GARD埋上lec識D人都死撚哂
最熟果D全部都係同hall鳩fing既人

停ocamp嚟做乜 完全唔會影響到社會運作 只係得一班本身已經企我地呢邊嘅學生知同受影響 根本同圍爐打飛機冇分別，諗下點樣改當中嘅形式好過啦

停撚曬星期六日個d ocamp咪得

仲要多數ocamp都係平日搞，好少會出現撞星期六日遊行集會嘅情況 而家成班本身會去ocamp嘅dse雞咪又係坐係屋企鳩fing fing

話就話要成年搞個o camp
真心d soc莊4月仲r緊人數上莊
又點會成年心機無曬
普遍都係5月考完exam hea一排先開始搞o camp 野
而且坦白講年年o camp d野黎黎去去都係差唔多
都係拎番以前d野黎玩
係訂左野d錢可能要填番之外
其他都唔見得係問題

所有soc都under su
其實su實可以補貼番一部分錢
未至於好大問題

1. 就算玩都唔開心啦
係咪一日抗爭未完，就唔可以有任何娛樂
人地真係次次去足，係咪去少三日都唔得
唔係去足或者本身冇去個班直頭冇分別
覺得自己冇心機玩個班自然唔會去，點解要逼

2. 改期/轉oday咪得lo
除非係暗o，如果唔係要做過晒com場book場同埋其他手續，用嘅心機時間絕對多過呢3日

3. d錢已經用左
錢就洗左，但係個camp冇搞，即係唔可以正常咁係soc度claim錢，即係要支莊硬食，十幾個細路點頂到幾皮
就算claim到，除左少量大soc之外，其他soc根本冇咁多資金
有人話要會員夾返，呢個最on9，首先唔係個個都支持取消，個班已經唔會夾。然後有一堆幽靈會員，咁更加唔會夾。咁點定每人夾幾多？100定500已經好大分別
有人話問su拎，一個soc我當兩皮，一間u 20個ocamp，即係su起碼要嘔40萬出黎，我寧願捐呢舊錢比前線好過

4. 會令到抗爭嘅人力少左
基本上發夢都係星期六日多，其實冇乜幾多個ocamp會撞
一年萬五個大學生，唔計nonju，四年預6萬人左右，d夜晚發夢每次我當有成一萬個係大學生，即係6份1大學生會出去，同時間玩ocamp嘅學生比夠3000個，即係實際冇左嘅人數係大約50個。因為有50個人請兩星期假，就要人地取消晒

5. ocamp年年都有，係咪玩少次唔得
正常人成世得一次做fm玩ocamp，係咪咁都要逼人取消

6. ocamp識人唔重要，我當年冇去都係咁
你覺得唔重要，係咪其他人都一定要覺得唔重要？
現實係有唔少dse雞好期待ocamp
利申我當年都冇去

Pish